點睇rb對巴黎

主勝有得諗其實我覺得

陰公無鏝

本身想要Rb你一燈我就算

Rb收左收上年冠軍皮嘅馬體會皮，炒埋上年亞軍熱狗4蛋，實力毋庸置疑。屌你巴黎連意甲3弟都差d贏唔到，今晚入唔入波都成問題。
波膽3:0 4:0唔中搵我